夾公仔機夾iPhone 係咪好難

佢個窿勁細有咩秘訣可以夾到

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

用內力